健康出咗問題

雖然唔知係邊
但我feel到佢有問題。。。

Rip

Symptoms!?

想去瑞典做安樂死

終於發現自己精神健康有問題？

精神出左問題

我話去做body check
啲人叫我唔好 話無啦啦check腦check心唔好

rich

羅蛇咁搶口

你同下邊結婚啦

你同上邊結婚啦

做雞賺錢啫

算啦。。小妹係咁命苦㗎喇。。。。

我愈做愈窮

幾個月前就me2 但仲有野想玩

典解會貢

下 check下唔會安心啲咩

好痛

啲客一同我講心事扮慘 我就心軟唔收

呢啲係最好賺
玩埋臨床心理學家嗰份呀嘛

佢哋問我覺得有咩唔妥
我唔識講 但係覺得有唔妥

唔忍心

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

有問題去check下都安心啲

cuthere

無話邊個位？

心 頭 腰骨

好撚肚餓食兩個麵會唔會好誇張

之後煮完食一啖就會想嘔

想同你結多d

Bb快啲睇醫生 唔想無左you

廚藝太差
btw傻子我諗我搵到蘇眉

88

左邊心口同個腹成日無啦啦痛頭髮甩多左好多同皮膚有明顯問題

希望副殘軀生生性性頂多一年半載 唔好失去行動力住

巧貴

公司無medical allowance?

等煮完就覺得好飽。。。
你上次講嗰個？

做人好辛苦

我都久唔久心口痛 好怯 乸住乸住
頭痛得密咗 啪藥都大半日先唔痛

唔多

是 想做qq貓 俾人抱住錫

咁忍住口
係 唔小心見完一拍即合相處得好自在好舒服
同埋佢是萬中無一嘅好男仔

應該之前買份危疾保

食咗一啖 覺得兩個太多 即刻嘔
恭喜你咁嘅情況我會唔想害到人。。。

你是qq雞 俾人禁住屌

有 但我啊媽又係話無事唔好無啦啦check
on9咁買嚟做乜

我sm女王

我係岩岩食咗一個 而家想食多個
我打算好好珍惜同埋修心養性

可摸以打我

保險公司應該會有送年度body check架喎 問下agent

我要做top1壞女孩 我要報仇

打頭

個agent次次wtsapp我我唔覆佢
有事先問會唔會好賤

唔會啦 佢收緊你commission架喎

典解得禾一個甘認真答梨

里是goodman

帽恰小妹

禾真系絲

goodwoman咁怪

其實你應該都係絲？咁耐都冇firm過

你估下

我覺得係

小妹真系🥺

打龜頭好嗎

aaaaaaaaabbbbbabababaabaabbbbbaaaabbabaa

兜巴摑面

要您鞭我～

我會心痛

來吧

hi官b

每日都好痛苦點解無人同我自己點解救唔到自己想喊但喊唔出 仆街腦同蚊又阻住訓都訓唔到 個心好尾講完又要死返上床逼自己訓屌喇星

hi港b